有冇人知呢隻嘢叫咩名？

如題

Babapapa

barbapapa

Barbapapa

謝謝兩位
成日都見到但唔知佢叫咩名